有冇人訓咗 有冇人未訓 盡量秒回

絲打諗緊咩？

想同一個人發展關係 但唔想long d

做咗後悔 唔做更加後悔 你揀邊樣？

是我敏感誤會戀愛降臨

我都唔想 最後佢同返ex一齊

深夜係咪就會全部變曬感情台

放佢走啦 下個更可愛呀

夜晚係最感性時候

絲打 做咩仲唔訓？

冇哂人喇

肚餓，好想食野，但怕肥

食啦 我啱啱都煮咗個麵食

等天光直接早餐

光咗喇 一陣唔洗返工？

天光了

做咩仲唔訓 我同緊有13個鐘時差嘅佢傾緊計

Long d? 會唔會好辛苦

好眼訓但失眠

我都失眠呀

未一齊 但時差真係差太多 好辛苦

點解啊 有心事？

咁真係好難維繫啵 又未有個關係係度
加油

巴打仲未捨得訓呀

佢幾時返嚟呀？

夜晚真係好正 自己一個做下鐘意做既野 諗下野 諗諗下天光了

未update?

我飲咗幾罐啤酒都未有睡意

係呀

多謝巴打 人大咗 要開始一段新感情 真係會諗多咗好多

已經係最新版本

好渴望個種好眼訓 一噠落床就訓得著既感覺

其實你會唔甘心同唔捨得

係呀 好多顧慮 會現實左 冇以前咁不顧一切
但如果難得搵到個鐘意既人 咪試下keep

移左民 所以之前先無一齊

我諗我有半年冇試過

唉

我前兩晚試過 因為真係好早起身
但晏左起又係咁 完全冇睡意

平時都可以但係有野煩緊個陣就失眠

所以先晚晚唔訓傾通宵 其實眼訓到痴線

其實係你係咁諗野先訓唔到姐 試下諗住自己入睡前一刻個種感覺 聽講易訓好多

有咩心事呀？

咁落去唔係辦法啵 佢會唔會返黎ga?

1點訓到宜家都訓唔到

覺得自己冇乜目標咁
想搵啲興趣 / 學下野
同埋同ex分左手3年 仲係好想見佢 但又知自己唔可以煩佢

我尋日
聽到好多句 對唔住
我對你唔住
我知我對你唔住
而家一句句喺我腦海揮之不去
天光了

其實好難 一到夜晚就係自己時間 除返個面具出嚟就會諗下野 一諗就天光

煩緊咩絲打？

我之前要返工 真係咁樣逼自己訓 都work既
最緊要你真係想訓姐

試下搵啲寄托啦

有冇咩建議

好 聽日試下

首先今日去interview in得好差同埋就係感情問題

運動？

身邊冇咩朋友係運動 自己一個去做又好怯 驚keep唔到

失敗唔緊要呀 最緊要記得教訓

巴打 去跑步啦 自己一個人跑好舒服架

係 星期六記住訓足啲

但係感情問題解決唔到

學下其他語言？

如果喺個腦入面揮之不去 姐係你原諒佢？

通常係咪跑街？正常一次跑幾耐
真係冇乜運動底

我3點幾

做咩啊

諗緊自學日文好唔好

我都想

已經冇野諗

好似話要背左50音先

如果冇乜運動底 我會建議你跑3k先 跑返2個禮拜可以上4.5 慢慢加落去 出身汗真係好舒服

試下囉 可能識到個日本妹

我會去試下 另外跑步聽歌係咪好正常？

係阿 由50音起步 我自學咗年幾

我男朋友成日對我好唔上心又成日鬧我，對我態度唔係幾好但係我真係好鍾意佢 點先可以令佢改善 我真係好想可以同佢行落去 同埋有咩我可以做得好啲

我會努力

嘩 今日洗唔洗返工

巴打學成點 有冇apps / 方法推薦

絲打 寧願人地鍾意自己多啲好過自己鍾意人多啲 投入愈多 最後痛嘅係自己

因咩事鬧你先
會唔會有時做啲野激嬲佢又唔覺啊 其實男仔同女仔一樣嬲好多講原因

我只係知 好恐怖

我覺得呢個幾好 教埋你點寫 等你易啲入腦

我覺得佢因好小事嬲 例如佢啲fd笑佢我都跟住一齊笑佢就會鬧我 我都唔知係咪我做錯左 可唔可以比啲意見我 我自己都想改善下做個一百分女友

唔該晒巴打 係咪會教你讀埋？

心寒
口說愛 然後一句貪玩就顛覆所有

會教你讀埋 比個目標自己 一個月要記哂佢 一見到個字就知點讀 講個音要識得寫 咁就好快上手

佢應該係覺得 你係佢女朋友應該支持佢 唔係一齊笑佢
我諗其實佢都好愛你 佢需要你多啲表現愛出黎

多謝巴打 獲得新目標

但係我覺得佢好似對我已經無以前咁上心

如果你講得呢句 你自己比定心理準備自己喇 唔係嚇你 如果你感覺到冇以前咁上心既話 你要試下維繫段感情呀

女人要信自己直覺
真係好準

加油呀 得閒同自己默下書 會事半功倍

過渡期姐 千祈唔好灰呀
一段感情係好難得㗎

點樣維繫

人會變

默書 默返啲50音？

我會覺得唔好太chur佢 可能得閒比啲小驚喜佢 男仔好buy呢套

係 順返由第1個音默到第46個音

岩岩down左個app喇 見到有得練埋寫字

佢追我嘅時候聖誕節特登準備左禮物比我，真係會感覺到佢有擺心思落我度 但係追到我之後我同佢過嘅第一個生日佢除左同我講左句生日快樂之外就無了 連出去食餐飯都無 淨係去左佢屋企度(平時都會上佢屋企) 仲有我同佢已經超過兩個禮拜無見面之後我琴日就約佢出去 佢本身都應承左我話出去 點知佢因為打機所以話改聽日 呢樣令我好心淡

會唔會係熱戀期過咗 你地一齊咗幾耐？

唔會掛4個月咋

生日個日如果佢唔係講左聲生日快樂我真係以為佢唔記得左

好難用一字一句教你點做 但通常過咗頭3個月熱戀期 我會覺得接落去就係用承諾去維繫一段感情

聽到好唔開心
因為我ex都係咁 個陣仲讀緊書 可以2 3個禮拜唔約我 雖然返學見到姐
個陣佢都成日鬧我 好小事都會發脾氣 岩岩都忍住感覺理智覆到 見到呢度真係忍唔住
最後一次約佢佢放左飛機 原來因為fifa18出碟 個次之後直情冇乜再理我 隔左成個月都係咁我最後同左佢講分手 佢仲要冇乜反應 不過我地分左手3年了 不過仲好掛住佢
唉 但我唔想你咁容易放棄 因為到依家我仲好後悔個陣同左佢講分手 好可惜 明明仲好愛佢 感情真係得來不易

同埋我係絲打 唔好以係我係gay

承諾？好啦我會試下架啦多謝你嘅意見呀 快啲訓啦

謝謝你曾經出現在我的青春

唉 我唔知訓唔訓好 一陣9點要起身

估唔到你同我經歷都有啲相似 不過我唔希望我男朋友會變成你ex咁 同埋你都要快啲move on呀

呢段感情真係好刻骨銘心 雖然唔係話一齊好耐
但個種感覺已經再搵唔返

初戀？

訓一個鐘啦

同你地傾多陣就恰陣 咁就又過咗一個鐘

係呀
我ex其實係好需要愛個種人 要做到好出面佢先覺得你愛佢 可惜我太遲知道
希望你可以好好維繫你地既感情啦 撐住呀

咁就令佢成為你生命入面一個美好嘅遺憾啦得閒又可以拎出嚟回味下或者喊下

共勉之

希望你都可以快啲遇到最適合你嘅人啦我都會比心機架

唔係呀 只係之前拍拖既都唔係太似情侶 whatsapp多過見 又冇乜做情侶之間做既野 例如影相呀 睇戲都好少
ex同我好岩傾 我地本身係無話不談既好朋友 一齊玩一齊溫書 可惜我太貪心 如果我個時忍住左 可能依家我地仲可以見下面 食個飯
好記得個陣同佢逃學去旅行 好癲

我已經日日睇
其實好想搵返佢 不過好驚打擾佢

佢宜家有無女朋友呀

呢個真係易
得閒上youtude揾首50音歌聽兩次都識
但係我背完唔知點樣下一步

無

學單字 ？請教樓豬

咁搵佢做返個好朋友

一直都想呀
我每年都約佢一次架 不過佢次次都婉拒我 話好尷尬

你每年幾時約佢

我生日月份

你話想同佢慶生所以約佢？

我冇講呀 純粹話食餐飯

或者唔好再見佢先係最好呢

之後學下簡單既詞語或者1-100

去問下近況啦

又訓唔著呀？

我係學單字 同埋一啲好簡單既句子 例如早晨 晚安個啲

我8點幾訓咗 訓到啱啱醒 今日攰到仆街 可能琴晚冇乜點訓

咁你實又天光先訓

佢知我仲鐘意佢 會唔會有戒心

咁一個銀仔都有兩面嘅 每樣野都有好同壞

唔問你都唔會心息架啦 做咗後悔好過唔做後悔呀

唔會 傾一陣就訓

Exactly
但真係唔知點開頭

十二點幾訓，啱啱醒咗，肯定訓唔返
日頭做運動做到攰哂，夜晚迫自己訓得著，半夜都係醒返訓唔耐